呢3個月證明左 脫離中國先係香港既出路

獨立又好
歸英美都好
總之獨裁者做你老細 香港政府必定腐敗
非民選 = 一堆垃圾埋位做特首, 局長, 高官
反正做錯野又冇代價

你幾有料都好 入到政府部門
你老細係ON9既 你做咩都冇用

最後親中既人會解決左你呢個提出問題既人
事後其他人繼續返工

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

True story

都唔知係好彩定唔好彩
香港呢個地方值錢
世界各地都有人幫助/關注

非洲D窮人含家產都冇人知冇人理

梁國雄做特首點睇

邊個做唔係重點
問題係個制度要OK

如果林鄭係民選出黎
佢就要對市民負責
冇中共係背後撐腰 就有機會推佢落台
而唔係佢做錯野 再出軍隊打鳩市民

左膠: 我哋唔係要獨立啊

true
其實即使五大訴求全部答應 只要重係歸中國管既話香港都係無運行
簡單啲講就算有全民普選 只要佢DQ哂佢唔順眼既人
派大量既人出黎選 到時既全民普選可能只係一堆深藍同淺藍入面
一舊屎同兩舊屎既分别

push

啱
睇見有啲投機主義者去美國扮香港人代表話香港人要留喺中国唔會投港獨，就好撚嬲

yes 中共遲早會清算支持民主既人

支持脫中

始終港獨仲未係普羅大眾同意
我覺得太早下定輪係投機者
但方向係應該independent

你講得好啱, 無錯
但係開呢個POST 既意義係咩呢?
除左洗版, 無其他作用, 麻煩吹水POST 走返去吹水地
謝謝

雙真普選

問題就係哩度
佢地跟本就無論述
睇住大眾風向去包裝自己迎合大眾
早幾年就反勇武，帶頭割
今次風向有變，就將自己包裝成民意代表
又話連登有用，要介紹連登又盛
唔排除過幾年真係脫中民意成熟
佢地又再打倒昨日的我

外國人成日問有咩幫到我地
不如叫佢地開口叫香港獨立
黃袍加身

有意見就講就傾架啦 你邊撚個呀？
網絡警察呀？定帖子督導員？

唔好搞咁多啦

True

呢D 係意見咩? 打飛機PO,
吹水走去吹水地方有咩問題?
將D 有意義, 行動PO 整到落底到, 有咩用心呀? 唔睇下連登依家有幾多廢PO?

你呢? 又係網絡警察定帖子督導員呀? 我講乜又要你管?

首先要搵一個好似李光耀嘅領導人物出嚟先
好可惜 香港真係無
第一，佢要有遠景見有長遠嘅眼光
第二，佢要有鐵腕嘅統治

如果以上兩點都冇嘅話，香港獨立左都唔會強大。
老實講，華人的而且確係冇乜領導能力

你都低能既 你自己個人認為唔得就係打飛機post?
呢度你管？傾乜內容係乜要你批？
你覺得個post係飛機文你大可以上一頁 而唔係係度指指點點叫人收聲唔好傾離開呢度
過左成百日好多野都係傾下9up下就可能變左下一步
人權法案如果6月頭9up咪一樣比人講係廢up無可能，而家呢？
dllm 你啲語氣十足啲老坑咁 乜都話無可能 無可能夠中国鬥 無可能贏到共産黨
你老母乜都覺得無可能就唔做唔傾既話你出聲黎把撚呀？

戇鳩撩口交
我從來無提過有冇可能, 我仲話: 同意樓主講既野,
我既重點係寫埋D 戇鳩野, 將重要行動POST, 策略POST 推走哂,
有咩用意, 你心知肚明

我唔再覆你戇鳩啦, 免得你借機幫埋D 無聊POST, 影響大局

再者, 我講乜野又駛乜你批準呀? 你除左撩口交, 仲識乜? 分化撚

你鐘意點就點啦督導員 唔夠講就吊人分化吊人係鬼
麻煩督導員繼續去指點其他post 邊啲唔岩你心意就屌醒佢

可惜冇人叫「香港獨立」。

還掂「雙普選」喺赤納粹眼中同港獨冇乜分別，點解唔玩大佢？

時辰未到

就好似6月覺得暴力既野
721後就唔同哂

當然 美國一早知
所以係咁暗示我地要獨立

HKExit
香港脫中
香港獨立
The independence of Hong Kong

我要日講夜講 講到終有一日成真

你講邊個？
如果係傾同人權法有關既事係一定要支持一國兩制，因為人權法係based on 基本法裏面既一國兩制

香港獨立對香港根本只有百利而無一害

獨立之後，製造業會重新崛起，甚至可以開發重工業，另外就係徵兵，擁有自己嘅國防，政府會向人民負責任，物價會回落返正常水平，唔會好似依家嚴重傾向商界地產呢種畸形經濟，以香港人自律性黎講，係比日本人差，但只需要再灌輸公民教育，唔好差日本好多(應該)，至於食水，香港四面環海，唔做海水化淡真係浪費晒，仲駛乜買啲垃圾東江水，食物亦都可以擴建養地諸如此類，有民選政府之後亦都可以自行建造廢物回收再造，為地球出一分力，有咁龐大嘅人力需求根本唔會失業，反而唔夠人

都唔明點解香港人可以忍咁撚耐

脫支派

推

其實如果係咁簡單既話 香港就唔會有依家既問題啦
香港不嬲都係寸金尺土 製造業係香港造既話所有成本會大增 當貨品成本貴 售價亦都會貴 好難大量出口 到時工業 製造業都會結業。至於海水化淡亦因為成本問題而令到當初船灣淡水湖收皮。

[size=6]

【9．22清算黨鐵－商場篇】和理非不得不出來的3個理由
[url]

如果機場係春袋 商場就係紅血球

要解決的應該是中共
因為呢個政黨特質，就係維護極少數人利益特權
犧牲大多數人的幸福同尊嚴

香港獨立

有d事唔可以講但可以做

解放香港 香港自由

佢哋話爭取民主自由得 但唔可以獨立 唔可以割讓

我係中國人

係有好多人一直自欺欺人姐

難聽過粗口
唔獨立想有民主自由?
食懵你啊

所以，食住人權法案的籌碼

要升級叫價

解放香港 時代革命

同意，其實所謂End Game就正正係下面呢樣嘢：

「用任何方法，以任何形式，令香港擺脫中華人民共和國管治嘅魔掌。」

下面開放俾大家討論。

海水化淡當年黎講 可能貴姐

而家東江屎水 已經差唔多價錢了

之前好多大學都大舉 香港獨立banner ga

點解個運動開始左之後反而無哂呢？

又話無大台 點解唔舉得 又唔叫得

唔該 咁，就要改口號，驅逐共黨，光復香港。

貴同埋效益好低 雖然東江水來到又要過濾又要消毒

所以我不嬲都飲樽裝水

全世界都係

有冇咁驚獨立呀

人囗太多係主要問題

水塘加海水化淡 其實有得做

Push

幾時先係個個時辰

一早講撚左港獨先係出路

左膠要拯救埋大陸呀
大陸都有民主 咁就唔洗獨立啦

屌 人奶共真係會變到好撚腐敗

This is the real life. The life we are experiencing.

616 行出街反送中, 中國都已經話港獨啦
咁不如叫佢地轉做藍絲啦

831

剷平中共 先係唯一出路

解放香港

有美國人權法案做籌碼，係時候提高叫價

成日話未係時候 到底幾時先係時候呀

又話無大台 黎個星星之火

點個火頭出黎先啦

除非中囯主動放手，吾係獨立要一步一步儲備共識同國際支持
而今次無大台就證明根本吾需要咩政治強人，鐵腕管治既同家下又有咩分別？時代吾同以前資料吾對等及共匪橫行或者需要，但其實只要建立足夠民智及公民意識就可以。用現代科技甚至可以恆常公投，只要利用網絡技術半直接民主都可以做到